【師傅打學徒？九巴急拆彈 解構師徒的日常】

師傅打學徒？九巴急拆彈 解構師徒的日常

愛之深，責之切？

周日（27日）晚上在網上流出影片，指有九巴維修師傅疑動手「教導」技工助理員，事後九巴在社交專頁發布一張四格圖，並以「父子」稱呼兩人，直指事件「係愛啊」，到底點解？

事發後翌日晚上，九巴在其Facebook專頁「KMB 九巴專頁」解釋事件，該維修師傅實為技工助理員的父親，因為「愛之深，責之切」，教導時過於緊張對方，以致產生誤會，「兩父子表示平時都係咁相處㗎啦，一場兩父子嘅相處竟然變成大家茶餘飯後嘅話題」。

照片中兩人甚至「搞鬼」地交換角色，互相捏對方耳朵，更一同查看網上流傳的片段。貼文強調，師傅沒真正動手打仔，緊張亦僅為乘客安全着想。

兩父子看來已和好如初，網民都不用太擔心了。